冇得home office個d係咪都係垃圾港資

港資真心係刻薄方面係世界第一
中資都話bonus高
外資就話culture好
做港資真係把撚

真

hktvmall都算

wiki係公關做得好
但佢間野係對待員工方面唔算好
turnover rate好高

係

home office左兩個星期
今個星期回復正常
原因屋企做唔到公司野

我做中資，今個星期返2日office，其他時間wfh

我間閪公司直頭從來冇home office

所以話中資都冇港資咁閪

遲到無人理，又較平時早收一個鐘

港資
Home office
但都係閪

有得home office算係咁
直所謂患難見真情
本身都冇咁憎間公司 而家真係好憎

打工都係為錢
講咩感情